開始覺得自己會係成世揾萬幾個d人

會考收皮
原校唔收
英中去左中中（但預科英文）
al又收收地皮
副學士揀商科
以為行頭闊
讀完外國u top up（都係香港讀）
走左去做clerk
見親工都俾人串
出面d工一係sales一係識電腦一係識會計
人工都係奀但都好過文員仔
諗過讀電腦學人寫程式寫app
諗過讀會計咩lcci
最終都放棄
付出咁多心機時間錢換來揾多幾千
所以都唔諗太多
疊埋心水考政府工
但體能廢
引體上升做得一下（彈起個下）
睇幾時請ca/aco
今日考jre
成班後生
自己成三張野
都有d唔好意思
考過咩法庭書記
見過民政處助理
全部冇回音
不過有時諗
就算俾政府工我做又點
高薪厚職又點
如果單身冇老婆仔女
其實萬幾又係咁使
幾萬又係咁使（好似係）
冇車冇樓
同老豆老母屈係間公屋成世
都叫有閒錢飲餐茶
發達就冇我份
可能退休個日都係揾15k or below
不過有時諗
就算有車有樓有錢有外國passport都未必結婚生仔
可能一早決定左咁
所以由細到大讀書先至懶懶閒
揾工返工又唔上心咁
而家生活
放工就篤魚蛋係街流連
㩒錢個下
老實講
其實真心慶幸自己冇老婆仔女唔使養家
㩒一百就係一百
唔會話99蚊去左屋企度
我唔貪錢
但就好驚冇錢個種感覺
萬幾蚊對好多人來講可能係垃圾
但起碼買得起安全感

你廢所以無女朋友
唔好安慰自己啦

讀書轉行

利申，出黎做過3年野，考dse 入左nursing

見到未來既自己

搵幾萬既死省死抵大半世有首期
搵萬幾既就緊係月月清享受人生啦

做clerk冇錢途
要搵錢一定要做專業嘅工

慳

時來運到，三衰六旺
唔好放棄，投機又好投資又好，每個月都拎少少出嚟買個希望

而家四十歲仲係傑青，五十先係中年人，肯德基阿伯六十幾先創業， 呂志和70幾先投資銀河集團

30歲一事無成一無所有的感覺好唏噓
，其實人生好漫長，把握一個機遇三兩年足可改變一生。

記住唔好玩層壓式，唔好玩倫敦金等等騙局，加油。

今日去搵工網睇完,發覺冇份揀得落手
學你話齋,出面d工一係sales一係識電腦一係識會計
自己冇乜技能,唔識program,又唔識account,又唔想做sale
本身想轉工,睇黎又要繼續做返呢份

寫program點會多幾千咁少
3,4年已經3,4萬

擺明唔係讀書人，點解唔認左佢
直接搵份技工學d手藝
哂咁多錢時間買學歷

買bitcoin已經可以改變一生

返去讀d工程課程
再由底做起 人工升好快
做夠年資又可以考政府
又建築署 又房署又剩 大把選擇

體能廢咪練囉 講到D運動員大隻佬一出世就係咁大隻咁

書都可以話蠢讀唔到 體能就真係努力操返黎

社會總要有你，唔通個個心想事成咩